真‧港漂，你問我答

小弟大陸出世
翻學普教中
放學睇TVB同教育電視大

讀完中學機緣巧合之下隻身嚟咗香港，轉眼十年

我諗我對香港嘅了解多過一般港漂
對大陸嘅了解多過一般香港人
各位巴絲有嘢想了解可以發問

賊牛逼

有人話香港比大陸落後
點解重要嚟香港?

係咩係咩
咁er
我想問大陸係點架

如果你問十年前嘅我，其實係因爲年少無知覺得電視睇到嘅香港好好

依家嘅話其實我都係覺得香港總體而言好過大陸

邊到鄉下或者城市落黎

係香港自食其力定呃老綜

支那人返支那

點睇雜總稱帝？

港漂

有個大陸同事 申請單程證黎
求其拎粒橙都話“都是大陸的好”
有日串鳩佢 “咁你可以返大陸嘅 又無人求你黎”
佢面都紅埋 口upup咁

請問下啲真港漂點睇 啲人覺得大陸咁好點解又黎

漂你隻西

入息雖然未夠連登平均數不過都高過全港中位數嘅

會唔會番大陸
我識好多好似你地咁黎香港既 又要屌香港 又要唔番大陸
好似有D人去左美英澳 但講愛國 渣外藉薄仔 但係唔番大陸
問佢成日講中國好好強大 點解唔走又面都紅晒
其實係咩心態

人類有個技能叫 口不對心

本人覺得香港幾好亦都不以屌香港爲樂，所以答唔到你

其實我母語係廣東話。。。。。。

唔敢答

屌
叫你d同胞死番晒上大陸啦

係呀唔敢答。 再者我諗呢啲立場各人唔同

一日支那仔,一世支那仔

點解中國人咁撚仆街

又要講到中國咁撚好

又一個二個仆住移民

口講唔要民主唔要人權唔要自由

但就仆住去有依d野既國家

移民完之後就搞到當地無人權無自由無公義

最佳例子就好似香港咁